[我叫你柒頭熱！！！！]車路士球迷食熱狗討論區

Hawk’s Group

好波！

睇佐狗射12碼係享受

深夜好波
好彩有睇LIVE

迪亞

YA

屌好撚爽 好似比人禁住打跟住出返道氣咁

AZP MAN撚到呢

豬腦係到慶祝
唔係佢就唔洗射

你說mma可奪冠！！！？？

Oscar arrizabalaga

5700萬 值了

屌你老母迪亞狗！！！！！！

有無師兄今季印kepa

好撚爽

要跪地道歉先滿足你？

屌你老母去到最尾直播斷咗

世三都唔洗射

kepa好彩會轉撲法 幾驚佢好似之前oblak咁球球企係到

殘廁Gathering

等埋highlight

Kepa

夏狗:咁大壓力不了

好!!!!!

見到雷斯射都粒六

朗狗好自動自覺快d lan

>痢膠龍

左仔12碼撚狗

我後入緊佢

Kepa真係好好J

肥狗特回歸左路 猶如強援加盟

佐個12碼激到熱扎扎跳

佐狗大巴大巴煎落班熱狗度

Emerson d 出波勁到

夏狗驚閪壓力咩
佢無得親手送熱狗上路覺得可惜渣

佐個球好撚靚

各位手足 訓個靚教
深夜好波！

之前都係咁射
屌 你撲到咪我地柒囉

希望以後唔洗見到朗

佐狗今場好似好過前幾場好多
加埋個12碼

azp個球正 個個諗住佢等一等佢下一秒就轟埋去

Kepaaaaa

下場又要睇番A朗了

好有激情

有豬sir 晒左幾下golden chance
搞到食左咁多救心

心理質素差少少都唔會夠膽咁射 CLS

穿過三個大細

金章同世三反熱狗先鋒黎

呢場對佢壓力無咁大
同咪比賽後段體力下降多咗失誤
不過都係抵讚

Kepa捉哂路

法比都開住電視睇

射之前個樣自信到
反而安個樣西口西面驚佢炒

12碼ABBA去咗邊

雷sir同azp呢類熱血球員都係狂抽

咪有用..

Emerson一出條左路勁撚到

佢入完個球成班係度鳩笑 對面壓力實好大

同埋其實var真係有乜撚野用 hazard個球明顯foul
唔理係pk定fk

deadpool個幕

其實佐仔無變過 係巴克利今場打後咗 佢急嘅時候可以質個波比佢先
仲有唔係阿朗 艾馬神已經又多個出波點

去左收熱9皮

熱刺12碼個時就有用架啦

佢d crossing係有d料，之前歐霸都有幾球斬俾豬腦入波，廢佬沙狗係醒水既就踢朗狗落後備，試下長用艾馬臣，起碼唔會好似朗狗咁負作用

射了

佐仔咁樣射完moura一定好大壓力

記者:琴日沙利話你你點睇
夏狗:I don't care

有艾馬臣，左邊中場唔洗一定去到咁前同夏生連接

臨尾仲可以推右走左出球靚波

呢幅最緊要係影到後面白色啲狗仔

希望今季都打阿朗素入冷宮

真係好屈

下場唔出艾馬臣煙狗好躝

好好笑

佐狗呢招唔可以常用

點解張gif 咁快 ， 個波出明明係超慢

下場 fa cup wo

上半場仲有球爆到落底

佢次次都係咁射 只係miss 過一次

其實夏神射12碼都有D似咁 但次次都有

Fa cup
Cho 西瓜 安
高華 佐 乞衣
朗 天神 迪加 azp
卡巴

無咩事用番世三啦 睇到定先射

夏狗應該排第5
灸不過熱狗捱唔到去第5球

屌 垃圾西波
又要睇朗

今場都放得piazon下場應該會有啦
仲有沙皮

邊可能正選piazon

兩個都係睇住個龍黎射 佢想撲邊就射第邊
好少比人捉到路

有無人有dier飛機既gif
睇隻矛狗個射失個閪樣真係大快人心

Emerson 最尾個下推左走右再early cross放到落豬腦個頭度j撚死

我覺得係用黎湊人數

應該有希古恩

下季送基奧特走啦
真心廢

今場巴克利

有番隻正常左閘

唔差喎

見到CHO都有沖埋去係開心嘅

季尾完約

贏波固然好J
不過都係要屌一屌柒頭安
除咗入球十二碼之外真係一腳好波都無

用番Tammy 算又高又係英人

西瓜打垃圾隊開唔到齋又準備比人屌

咪好係快開
一帶波就出事

好黎好去

熱狗啲球員係黑人憎 你地都唔洗戇尻尻咁去人地度洗版呀?
公海屌咪算囉

不過前鋒把握力真係好差
世三又miss左球 柏度又有球空晒搞到人返黎
安屌到廢事

隔離熱狗post有個扮我轟迷搞事 但未係車區見過佢

簡迪個衰仔終於識慶祝

我都差d以為咁

仲有一兩球直線ok

熱狗特有現象

贏左熱狗我淨係想慶祝 唔明大家仲有咩好鬧

熱狗係on9 黑人憎喎

矮龍撲碼特別有路數

出吓piazon 可能有驚喜呢

Kepa 其實幾醒，我覺得佢醒過高圖

可惜矮

臨尾Kepa 個幾下Fake 好鬼似FIFA d 12碼

咪撚提隻25狗啦
係隔離又比人中出2球

出cho都話 piazon英冠料黎架喎ching

但靚仔

Navas 係皇都掂啦，仲有卡斯拿斯

呢個真，又睇得又打得

N’Golo Kanté stats vs Spurs:

90 minutes played
90% pass accuracy
8 duels won
2 dribbles completed
3 chances created
1 important goal

呢啲真係士氣波嚟
之後keep到平均有呢場80%咁積極都唔洗怕無前四

舒爾尼true blue

B2b

希望切快啲傷好，LAM果個位最佳人選真係佢

艾馬尾段仲爆到

想問下咁多位有冇more場波既J圖

Nice topic

過左再傳中好撚勁，希望有正選打寸場

今場之後沙蛇都重用阿朗既話就麻煩快d lan

全場最開心=迪亞藍天射球

射左上太空

迪加都笑簡迪毒

其實好撚慘 黎左咁耐都無乜踢過正選
有得踢果幾場 無乜表現 就比人定形唔掂

識踢波嘅都會勁過阿朗

而家左閘得佢同A3，A3比足時間而家呢個form唔岩佢踢，而艾馬今日又把握到機會，希望沙里可以睇得起艾馬

因為fifa得75rating
睇完呢場 佢應該要有80

有冇gif

82啦

Sarri says Emerson Palmieri is very important to us, adding the only reason he has not featured more is because of his lack of physicality, but he sees him improving all the time. And that’s all from the boss - there will be more online later. #CHETOT

FA CUP已敗了 打league cup也敗了

@hanako

未來熱嘅未來到左未？

佢vision太低
crossing同dribbling應該要>朗

似乎還未來

COYS - 輸!!!!!!!!

尊重 今日唔反左

Spurs are on their way to Wembley!

... When they face Watford in the Premier League next week.

Hot dog

依啲波睇完可以直落返工
好精神

好興奮 好想爆個閘

型

Keep住前四plz

左路夏狗 = Pride of London

生癌斷腳死啦賤種狗

佢carry左干狗焦土果下半季
唔洗叫佢躝既

百步穿楊

原來車仔左閘可以咁快

波台風紀

前四+飛機盃
煙狗stay

熱狗唔好季尾大爆發就得 呢排應該失硬分

佢肯做後備嘅話唔洗躝啦
仲有貨派嘅

熱刺近6次本土賽事四強得1次入決賽

除咗二傳set波 0作用

有無精華

佐真做乜9

佐仔都係做緊嗰啲嘢 但係傳波準左 今場關鍵在於兩邊

希望死煙剷見到

但死唔用

隔離熱狗好熱鬧

下場應該用番阿朗

系
fu cap出朗
聯賽艾馬全面上位

正常，足總

係咪決賽俾巴哥屌打果次

熱係咪成場mma

都冇註過佢

簡迪慶祝=求其攬住一件

咁而家仲唔走？

基佬長用啦，洗咩希古恩

Official

法比咁快冇得同亨利再續前緣

條撚樣為錢
唔係諗住踢波

Get French Football News
@GFFN
If Leonardo Jardim does return as AS Monaco boss, with talks well underway, a possible condition of his return will likely be the sacking of Sporting Director Michael Emenalo, who he doesn’t get on with. (N-M)

Btw
黑人可能俾人炒

番黎算啦 反正我地買唔到sub

一諗起對錫同三都要出佐狗真係陰公

出牙含夠打啦

唔好出殺人犯，咁唔洗買左閘，仲差個中場

睇果場都係想睇西瓜🍉幾多料

best topic ever! 未來熱食撚屎

其實豬sir好撚廢，今場2個clear chance食唔到

雷sir 夏薩特中左招

其實應該要入

最後果下龍都唔中真係好過份

唔夠高佬點搞 有冇位可以增高

花巧嘢不了 雷獸射球先係王道

上場有牙朗咪又係頂輸比阿狗

我地射12m真心勁
Hazard jorginho 嗰種射法
Willian azp攞網
雷斯鳩ban

莫拉達

moses先勁

後空翻慶祝
成隻🦍咁

世三上力 死肥仔好狗

係真唔係呀

除左東網source外搵唔到其他
英文網冇搵

升Billy Gilmour 上一隊

kante d 傳波又好左，兩次比夏殺都好有威脅，如果有埋帶波

300k即比啦 全能到仆街都都成400k啦

已經有帶波

左邊真係睇下emerson踢成點
如果睇得好其實我地要補咩位？
中場三個應該唔會郁
Kovacic話想買斷

出切

前鋒

簡迪 ： 唔好衝出去啦 我怕羞

#askhawks 中場any news?

又loan?

呢件射碼真係幾掂
跑一步就夠射網仔

祖記係咪有bid艾馬臣

飲水有咩咁乞煙剷憎

好似剩係出過熱身賽

係

佢地有未來
我地世三？

2月對完鏝決賽3日後聯賽再對熱

24/2 踢2場 咁搞笑 聯賽對白禮頓 再對鏝決賽 定會改時間

500k都比啦

唔係啊，其中一場派B隊踢啊

沙包係咪走 後備都無

似理解唔到煙仔既理念，加上波底又粗

真係契仔

走啦
慢慢清走堆干地時既權鬥遺物

Lazio , Hysaj ready

幾熱血呀 入左黎一日就咁肉緊

沙利五大目標

佐仔⭕️
西瓜⭕️
高路雲❌
Hysaj❌

仲有邊個

煙狗揸機？

Rugani

係咁要祖記d人

艾馬臣尋晚既表現，係咪足夠搶走正選位

不嬲都係呢d表現，不過今場對手再勁d，雖則都讓左半臂。
沙蛇不嬲驚隊波唔夠高佬所以唔出佢
佢想有起碼5個高佬在陣
Rudiger luiz alonso morata/giroud barkley/rlp

無左高路雲，但plan b係高華碩

好彩無買到隻俄狗

踢到護級

出足高佬果時咪一樣輸頭鎚

班鏟雪佬世盃唔係啪針都無人信啦 果陣俄仔打足全場爆得贏個岩岩換出黎既 到而家個個收哂皮

今天精神爽利

畫哂出腸啦沙利醒水啦

睇完更加唔明emerson giroud點解無正選

上房賣菊花了

贂完琴晚giroud點解無正選你都好2c問得出

點都好過世三假9

擺夏狗打假9 , 出埋柒頭安 就打少2個。咁我寧願擺豬sir中間，夏狗打返左翼，咁都只係打少1個

一百正評 睇黎曼狗同熱都係球迷公敵

所以簽左希古恩

沙狗為左簽西瓜番黎 就玩假9

沙狗都玩焦土

輸波借人戰術成功

我叫你柒頭熱
你說這車軌迫害你
MMA 也是你
VAR 也就你
怎稱呼也在這個球場贏硬你～

公子獻頭

笑到我

睇完highlight 豬sir啲波真係唔知好嬲定好笑好

尋晚又MMA？ 又黑哨？

Hazard jorginho kante kovacic pedro
Emerson willian kepa azp
又真係好矮下

喺第個post見到，cls

10幾m佢係得咁多亦都做盡俾你

唔洗問啦下ma

雷sir 同 夏薩特食左野

點止
Kepa食lamela
Kante食rose
Azp又食左兩三下

同高層關係好，焦土會做野
唔買Wilson 買西瓜

同高層關係差，焦土冇咩用

又要撩交打
賽後人地又要傷多兩件

班垃圾又係唔認有mma

Mma埋自己友

條左路好撚正
從未試過咁順眼

但出呢班矮撚有攻力
後面輸咗前面入得返
仲有我地要打進攻足球
唔好再提要高佬守死球呢d廢話
着眼點唔應該係後面輸小d
而係前面點入多d

有時睇波真係睇到世三對牙朗好不滿

著咗魔 Tk自己友

唔覺得kovacic勁
勿插

岩岩睇返精華，我車個個射12碼都射到咁撚靚嘅

上哂腦

好想印簡迪

艾馬臣個踢波同世3夾d

做乜鳩

我地車路士一早有自家av啦

場波最撚精彩係簡迪還拖踢鳩返人

又咪咁講
佢心急搶返波

咪撚貼啦返緊工架

Seed呢

俾個code尼

佢其實踢到個波
drose 反應一流

果球有冇食牌
其實果下好靚 中左波再連人帶波夾低佢

有

因為球證吹罰左先 簡廸走過去tackle 其實中波都中到腳既
跟手drose 大叫 碌多兩下 就食左黃

kepa球球都撲啱方向

佢再用屌朗嘅，世3一定走硬

睇精華今場左仔有幾下向前長傳

話時話，決賽出唔出西瓜好

反而巴9利就無作為
又過唔到人
又傳唔到波
無位都照9射

緊係出
豬腦後備算啦
佢d埋門

其實下半場比人變番343初段都麻麻
但尋晚成場既拼勁係近幾場黎講係最高

咪又係衰在無速度
佢之前比人吹offside果d射得幾靚

隊波d埋門真係麻麻

Eriksen個下fail喎

Higuain up with the rest of the Chelsea fans sarcastically clapping as a Tottenham player finally gets a yellow card. Sissoko in the book.

Legend

真係輸矮

應該係吹報復行為
上一野先比佢撞完

柒頭安 阿朗 快撚d賣左去啦

正

切得高，唔識頂

FA

用切，希望快啲傷好，巴克利呢條撚屌係到踢擦鞋波，明明以前係拖肥都唔撚係咁

25咁高都撲唔掂啦

以前佢做重心麻

傷完之後廢左武功 踢拖肥個時有活力好多 又有遠射

佢好似好想轉型做大腦中場 可惜佢冇乜腦

明明以前係愛記唔係咁
重傷完連個腦都傷埋

關閪事咩，佢係愛狗霸撚曬粒波黎踢
甩左無人屌，咁你班粉腸睇球皇片咪睇到覺得佢好撚勁囉

但事實係佢係愛狗出曬名少做小組配合，極典型英式波牛但大袋霸粒波黎踢

嚴格黎講可以話佢係無體能既廢人版謝拉特

正選啦 好嘛？

emerson 好似出波幾好？

轉會已完

跟本就強過依家果個

對面讓dele,son,H.kane=我地讓Kante,Hazard,Willian一樣

簽人未呀屌你老母西女人

速度都快幾倍啦

通常啲罰球專家傳中衰極有個譜
點解牙朗可以咁廢
唔止傳中質素差，係連時間都好差

車仔app條unseen extra洗左幾錢搵屎忽堡拍好睇到 成班荷里活巨星咁

佢今年連罰球都冇埋

求其踢個波出去咁

球球都係炒波底

續左約 無心踢

無人係禁區又斬去十二碼點
近柱有世三柏度入緊
一野出個高波去尾柱
唔止傳中有問題，連個腦斬有問題

呢場波用emerson 係咪代表之後都用 難得係呢個位轉人
講真隊波生左好多

上年

今年

世三做假9啲波係斬得到位架
但豬腦正選果時就唔知斬到去左邊

第一張前年咋掛

琴日艾馬臣個球加速直推 再45度角俾豬腦 呀朗見到咩叫進攻未

Pace撚有88咁高

Dribble92 tim ah

唔打三中堅阿朗真係愈踢愈廢
又鐘意上又落唔切黎
係三中堅有迪加幫佢執屎先打到

有球半倒掛真係未跳起都知結果
但係佢態度真係200分 同埋做支點唔係冇用 respect 屌唔落

簡迪勁到連通渠都有

alonso打cb 做Luiz sub

琴日佐狗又打得幾好

仲有下禁區邊轉身靚到仆街 條友越嚟越癲

全能到仆街

我叫你未來熱

連登仔：垃圾，橫/後傳機器，冇防守，冇跑動，冇視野，冇腦

仲有咩漏左？

如果佢細個練起 會唔會有包皮lv

屌多次 艾堅遜幾時死

成隊最撚熱血一定係azp

好撚慘
打得好又贏波就冇人在意
一輸波就即刻要死全家

VAR都唔洗睇 上面幾個一齊死啦

國家隊隊友都唔放過

成場偏幫到仆街好彩爭氣 沙蛇激勵speech成功

琴日d人肯走位
左狗比波都sharp左同有威脅左

早幾日反佢個啲人死撚哂

kante打返cdm未？

尋晚踢得好
唔反佢住
再好似前排咁連踢四五場閪波
再反佢

左仔係全隊勁一齊勁
全隊柒一齊柒果d
唔好諗佢carry隊波

請支持朗屌後備

一黎已經比左個good chance柏度
之後比人逼緊果陣再猜番個波出黎
好勁

邊個咁on9覺得要佢carry隊波

係咁唔公平
煙狗如果帶到隊波連踢四五場閪波
作為煙狗契仔嘅左仔就要幫佢契爺受靶

仲有隊波從來都係世三carry
對上一個月左仔表現的確係閪
要反
尋晚打得好返
唔反一個月

其實尋晚都有d老問題
rose換入嚟之後平安鐘禁爆咗幾次，azp俾佢放甩哂

左右閘真係最大既問題連帶到佐狗表現都差左
尋晚azp踢得好好 攻得守得
最大問題應該真係alonso 轉左emerson成隊波run得順左 hazard終於有人配合下

Kante: 打狗怎能少了我！！！

隻踭起到咁都冇事

Kante 好波！！

直播既時候，睇到好爽
真正既佛都有火

阿扎尔回应切尔西主帅：我无所谓 你爱说啥说啥
2019.01.25 09:04:10新浪体育
阿扎尔回应萨里的言论
阿扎尔回应萨里的言论

切尔西主帅萨里日前点评阿扎尔“不是领袖”，这也引起了轩然大波。在切尔西战胜热刺挺进联赛杯决赛后，阿扎尔也做出了回应。

此前萨里点评阿扎尔时称：“ 他必须先尊重自己，他必须做更多。现在，阿扎尔更像一个独立的球员，而不是一个领袖。他是个伟大的球员，他总能够在2分钟内赢球，有时甚至只需要1分钟。但是现在，他不是一个领袖。他是一名好球员，也许是世界最佳之一。”

而在战神热刺后，阿扎尔对萨里的这番言论做出了回应。阿扎尔称：“无所谓。我不在乎这些。我只会踢我自己的足球。主帅说了什么都没什么影响。我只会专注于我自己的足球，只会想着把我最好的状态奉献给全队。”

佢呢個位係咁架啦
尋晚打得好係事實
但唔好講到前幾場比人屌係無辜啦
沙狗都認係打得差

世三條撚屌球霸下下拎波自己舞 唔撚走位

俾沙維你都冇用啦

快撚啲走

其實kante真係比佢辣慶左

沙狗危危乎

個post175正評
睇黎熱狗已經取代獌狗做波台公敵

雖然雷斯好撚炸彈 睇到好嬲
但而幾場都係靠佢長傳有番d 攻勢

點解1:10雷sir拍世三個頭？個樣又好認真

有冇link?想睇返場波...

右閘 同中埸 幾時有呀 azp 開始跌緊..

希古恩照片中穿著車路士的訓練長褲跑步，但褲子的臀圍似乎有點緊，把希古恩貼身穿的內褲形狀也給勾勒了出來。米蘭球員蘇索留言稱，「你不能要求穿更大碼的褲子嗎？」

Parades去psg，umbrella又冇曬風

不反了

個樣老到同zola差不多
就咁望以為助教

雷斯： 真話唔好講出口

決賽有份踢

斜恩係咪無得踢霸氣杯

一隊波以mma自豪
教練又縱容佢地MMA
簡直係足球之恥

佢笑豬sir所以雷斯屌佢？

清晰版

熱狗偷偷留下負皮

已射

cancel咗cup tied啦

真心贏一隊咁既熱刺無野值得j

似係想話吓隊友射極唔入
但係雷斯禁住佢唔比佢講

呢腳係同希Sir報仇嘅

雷sir認真踢 真係好有隊長風範

成隊熱狗最撚黑人憎就係戴亞同丹尼路斯
搭飛機消失既點解唔係佢兩個仆街冚家鏟

有冇夏殺被剷gif 想sd比熱狗fd睇下

拉美拿你都唔講
加埋ali 就四巨頭

尋晚azp好撚有火
尾段好似有球炒低咗rose
柒頭球證吹foul azp即刻怒吼屌鳩球證
型到噴汁

成隊啦屌

熱刺班人真係痴撚線

簡迪打狗個post

今晚就食熱狗慶祝吓先 dklm mma

8:40
左狗射完之後班友笑到

拿美拉呢隻狗
有賤種用佢做user name

Emerson= new marcelo

認真嘅雷sir真係好勁

車迷黎嫁喎 好似未轉會熱刺之前已經係呢個名

收山腿 也是你

老實講 我覺得Emerson 幾岩沙狗
佢都係攻強守弱果d閘
而且有咁上下速度技術
應該幾似佢以前拿狗d閘

記得有一下好似雷sir同佐跳舞

據《泰晤士報》報導，在車路士0-2輸給阿仙奴的比賽中，基斯甸臣在沙利用完換人名額後就提前回更衣室，這讓教練很生氣。

在沙利用完第三個換人名額之後，丹麥國腳後衛就直接離開了後備席走回更衣室，而當時比賽還剩下15分鐘外加傷停補時時間。

今季，22歲的基斯甸臣機會寥寥，至今他僅為球隊出場12次，其中2次正選，比起上季的40次少了許多。

據瞭解，基斯甸臣在離開時告知隊友自己要去洗手間，目前並不清楚他在離開前是否得到了沙利或教練團隊的許可，但這種缺乏職業素養的做法讓沙利很不爽。

在2球落後的情況下，車路士不可能換上一名後衛，但基斯甸臣的行為反映了他對自己缺乏機會的現狀的不滿情緒。

鷹

沙利回應都無咩野 仲講笑咁講

點解基佬無12碼射

鷹 想問下有冇咩轉會target

廢

鷹多啲上連登喇，好想睇你啲內幕

基佬12碼幾勁

係 講笑話佢急屎

Official 鷹

This is what we need in che區

#askhawk
你幾時會update番個fb group
想睇d青訓news

Hwaks>>>Skysports

鷹 好想知mason mount, Reece James, tammy個啲會唔會有機會上一隊

同問 鷹

#cfc have now reached 15 finals in the last 16 years. It is never plain sailing at Stamford Bridge, but their record is one many clubs will envy.

買人未

Nicolo Barella is ‘much more enticed’ by Chelsea, rather than Napoli, with Maurizio Sarri and Gianfranco Zola keen on the player.

- Gazzetta dello Sport

又話inter食硬

@牙銘
你tg去咗獌區

鏟雪佬又簽唔到 快手買佢算啦

大戰次撚次出事

Mouse source >>>> Hawks source

起左身都仲係咁撚爽

希古恩對錫週三都開唔到齋
唔該即刻躝

好靚仔

都有我6成既

158

仆街
斷左條讓球贏

呢球真係笑撚死人

手開踭 也是你
這功夫配合你才回腸和盪氣

個樣正氣過25狗好多

佢唔大戰都出事
上次打狼隊

真隊

但呢件唔係 regista 黎

好正氣

買Lewis Cook打佐狗後備啦

英人最佳Regista = Lewis Cook

好似開緊60m

想問你地而家官網買波衫係寄去集運定直接寫屋企地址？

明顯知道艾堅遜黑哨先咁撚樣摌落去

去到聯賽杯決賽 讓冠撚會否又出現

咁買neves了

fa cup lineup against 星期三
c13
z21 a44 c27 a3
j5
k17 b8
w22 h9 h20

西瓜debut，同埋佐仔買到後備未

我覺得可以用scott打左狗後備

屋企

Ampadu打佐狗個位

Lewis Baker好啲

佢d finishing 係差 但放佢喺中間 一定好過假9
佢制空能力同頭鎚二傳一流

其實可以試下

懷念mceachran
佢打佐佐個位幾好

你不如話用摩西斯

尋晚睇完十二碼 又要睇返射贏拜狗黎出火

如果icc將香港列入東亞賽區
咁係咪姐係車狗有份黎

我地啲後衛咁多年嚟都係咁撚射得

我想睇皇馬

有得睇傳奇古圖斯同傳奇夏沙特

pasalic

西女人:貴，不了

A高
但係我淨係數到佢同雷斯

Eden Hazard on Jorginho’s penalties: “He has his own technique - don’t call it the Hazard way. He’a been doing it for years.”

有興趣睇佢地斷腳多d

A高射果時其實個樣好淆，好彩夠力度角度

頭先mon左熱posts，發覺佢地連個飛機區個正負評數都唔夠人鬥

真里奈花花裙馬尾，好活潑好動人好美麗哦~

真波台公敵，點夠反熱鬥

佢地宜家屌聯賽盃冇作客入球

azp當年都係坐左半季後備先慢慢打上去
希望emerson都係咁

Juventus have tried to sound out on Christensen’s availabilities but Chelsea replied by offering Cahill, a defender that the Old Lady is not interested in signing. #CFC [CDS]

讓咩冠贏到先講

你已正評了這討論

Eden Hazard on Gonzo Higuaín: “We needed a goalscorer. He could be that player. A player who scores & creates pockets of space. Not only for him, but also for us. I hope we will see the best Higuaín. But we already know that he’s a top player.”

Hazard approved.

咁撚寸

一個出親都爆嘅丹麥基佬
另一個歐聯冠軍正選球員
死狙狗都唔撚識貨

有無長啲見到埋巴哥？

當人on9咩
free都唔簽啦

寸過馬撚

同你老母一樣，免費都唔撚屌

Oscar

換魯加尼就可以諗下

撚返佢都好

換Sandro

原來唔係話緊我地offer cahill串？

換丙郎

阿朗加基佬 換Sandro加Rugani

2月都黎
transfer ban單野無哂聲氣
係咪姐係無事？

Hazard admitted that he likes to play ‘pinball’ with a striker: “I had the chance to play with one of the best, Diego Costa and I think Higuain is one of the best. We all know I like to play one-twos with a striker. If the striker just goes deep I’m in trouble!” #cfc

真係記者會都要換輪
Zola

牙朗換牙朗

no morata

Zola says the coaching staff haven't discussed whether Higuain will make his Chelsea debut against Sheffield Wednesday

#Zola says #Sarri hasn’t decided yet whether #Higuaín will start for #cfc on Sunday. Says it‘s not been discussed yet

唔駛討論，因為100％嘅波

係意甲已經7場冇波入，仲衰過達

Zola on Higuain: "I'm confident he can give something to the team, but I'm also confident the team can give him something"

你搵佢米蘭d隊友同柒頭達d隊友比

佢走左未

Zola on ’Cesc Fabregas replacement‘: ”I don’t know it is something we are talking about with the club. It is certainly an area where we could do, there could be a problem if we have an injury. There‘s a good understanding between Maurizio and Marina.“ Paredes set for PSG #CFC

Zola confirms Chelsea have given Moses permission to talk to Fenerbahce: ”He‘s a wonderful professional & it’s a shame he couldn‘t find the opportunities to show his value [this season]“ #cfc

Zola confirms Chelsea have given Moses permission to talk to Fenerbahce: "He's a wonderful professional & it's a shame he couldn't find the opportunities to show his value [this season]"

u post la

Zola on Morata: ”There is an interest and I believe they are working on it. I don‘t know [if he is in Madrid or here].“ Adds Moses is speaking to Fenerbahce, says it is a pity he couldn’t break in under Sarri as he‘s a top professional #CFC

There‘s a good understanding between Maurizio and Marina.

Zola on Hazard: ”I think I have an idea of Eden. What he showed me yesterday, the reacton yesterday is of a great player and I hope to see it until the rest of the season. It is important to react that way. I was really impressed and pleased“ #CFC

fd子

Zola on Hazard best position: ”I believe he can do well also as a main striker but obviously it is more when he has space in front of him. I believe when he plays with players as a target to play off, he can do even better“ #CFC

Thanks and Goodbye Ming Zai

Zola on Higuain pressure: ”I am sure there‘s a lot of expectations but I am also sure that Gonzalo is used to it. He has played for big clubs Real Madrid, Juventus and Napoli. He has produced big numbers everywhere he has been. This isn’t a team that‘s desperate [for him]“ #CFC

Zola on advice for Higuain to adapt: ”When I first came here it is important to read the league and the weakness of the league and potential of the league and have an open mind. With him it is going to be the same, he will look at the defenders and see who makes mistakes“ #CFC

肥賓同干地愛將

Zola on Higuain tactics: ”He is coming late but he is coming to a team that plays in a system that he knows very well and this is a big advantage. There‘s the type of players to help him do what he does best.“ #CFC

Zola on Loftus-Cheek: ”Ruben is back in training with us today. Honestly it has been a surprise that he is back with us so soon. Tomorrow we will make a decision if he is involved.“ #CFC

泰hawks

祖：我要買GTR
西：我比Benz 你呀

Zola got Chelsea‘s squad to bend down so fans could watch the pens last night: ”The supporters next to the bench couldn’t see. I know what it is like because I have always had taller players in front of me.I asked the playes to bend down cause some of the kids couldn‘t see.“ #CFC

係 佢有時會令人好意想不到
但一個前鋒唔識埋門真係
不過如果講身價 佢叫做值回票價

Zola press conference ahead of the FA Cup on Sunday:
1️⃣No decision on Higuain vs Sheffield Weds
2️⃣Higuain should study English footy
3️⃣Still thinking about ’Fabregas replacement‘
4️⃣Moses off to Fener
5️⃣Loftus-Cheek back soon, maybe even Sunday
#CFC #FACup

唔好睇少架benz呀 阿姐仲係18歲卜卜脆果陣好出名

剩係干2下半季已經值thx for everything

BOOM! Matt Miazga joins Lewis Baker at Reading #LoanWatch

Zola asked about telling the Chelsea bench to sit down so fans could see pens. Jokes he's had taller people in front of him all his life

好撚正

連登仔忘恩負義最叻
廢半季就會俾人當廢柴同死全家

我們都是睇油王波大
今日贏波：
後日輸波：炒啦仆街，狗化

得返幾日，夠唔夠時間搵法比replacement

咩風都冇哂

西瓜真係回哂塘
祖尾同AC已經爆唔起
好彩係借，希望夏天買到人

岩

Who need another midfielder when we have Jorginho,N'golo,Matero,Ruben and Ross

由頭到尾都冇諗過搵

西瓜>全盛達>回塘西瓜>M到達

不嬲都31/1 先做野

Dllms are coming

唯一好處係唔洗錢同塞任沙撚把口，唔洗睇佢妹下妹下咁

佢入到波carry到隊波你咪又含哂撚

賣左法比、摩西、沙包、達子，借返個希古因就算，
簽返3個3-4線人比你填數

佢入到十幾粒大把人排隊同佢含

Harry Kane set to join Chelsea next season.

西瓜一線前鋒
回極塘都有二線頭一線尾啦

佢半季入到十五粒我自爆死

見到啲熱狗輸波仲要話比人mma谷住谷住果種吾忿氣既心情睇到好爽

死熱狗，係呀，話緊你地呀 ，剩係識mma，有盃捧未呀？

星期日就入3球

已cap

西瓜仲要岩岩31
打多1-2年都無問題啦

唔洗你自爆，西女人已經會自爆，好似要強制買？

做到野怕咩買？

希望係啦

錢又唔係你出
佢入到15球買有咩異議

比少少錢psg 買拉比奧特啦

熱刺熱刺 下次大概可以

費托、軍刀都係一線包咁黎，三線料咁出返去，希古因唯一好處就係唔靚仔，車前鋒成功之道（巴哥、沙皮）

條友好似好大咬

你都on9
巴哥勁靚仔

非洲言承旭都唔靚仔

巴哥不知幾英

西女人有姐
真心，最緊要咁用，唔係好似法比救唔到亨利咁就慘慘

not handsome🤔🤔🤔

甩頭髮

巴哥點會唔靚仔

唯一一次失霸氣

都係咁型囉

買人未呀

最強入救，型到

西瓜嚟

巴哥都唔靚仔

Hazard: “We had a couple of games, where we played well but we didn’t score. We finished with 0 goals, but we created a lot of chances, like against Tottenham. If you have a striker who can score 3 goals it finishes 5-1, but at the moment it is not the case. Higuain can do that.“

呢期把口咩事

Fenerbahçe’ye hoş geldin @VictorMoses!

👉

donefeal

88

終於走

Radio Monte Carlo is reporting that Chelsea are wrapping up the deal for Newcastle United midfielder Jonjo Shelvey.

The lengthy negotiations between the two clubs appear to have been produced results as the Blues are closing in on a €30 million deal.

Chelsea are desperately short of quality options in the middle of the park after Cesc Fabergas departure and they believe Jonjo Shelvey will add a new dimension to their midfield.

The 26-year-old had a key role to play in Newcastle.

Welcome 佛地魔！

shelvey呢條茅西

我會永遠G持你

respect moses！！！

收土幣，會唔會deflat到仆街

踢波梗係收歐元/美金/英鎊啦

你條撚樣出糧收冥通比你含家洗

摩西係咪第一次出國?

摩西 respect

知你全家死晒啦

cls

乖，一陣燒多兩件衫比你死鬼老豆

正評比post名

loan army 最新人數: 42
英超幾時限制球會借人數

都要thanks摩西

淨係對熱狗奠勝已經值得respect

留意到Kepa十二碼全部都捉到路

買唔到鏟雪佬咁簽唔簽barella

有冇人鼓勵下傳奇摩西斯？

有雲真高唔洗喇

Good luck at Fenerbahce, Victor Moses! 👍

仲有咩人打到法比同jojo 個位

屌你老味英格蘭足總執柒咗去啦，連亞洲盃個VAR都好撚過你啊

忠心既都值得賜個thank you and goodbye既
Thank you and goodbye moses

借，半年後番來

求老襯

幾時到飲水呀

愛華頓 韋斯咸快d出手啦

求老襯名單
1. 真禾特
2. Z哥斯達
3. 阿衣
4. 摩閪斯

Goodbye and thank you moses and willian

Son咁快出局

居留權兼兵役已免

31號dllm一字排開

下埸FA阿衣有冇份出

Ashley Cole on Fikayo Tomori, Mason Mount

💬 They stayed after training and worked on their weaknesses, and it was probably just a matter of time before they got a chance. They have come here and got their chance, and they are performing to a standard they should be.

閪女人急住幫佢搵第個老襯都唔想佢返黎
比人退貨又肉酸

kepa幾個月英文已經唔錯

佢去愛記會唔會變到第二個渣古

已經超越咗沙皮

誰變賣 誰棄掉 誰看到破曉

點解歐洲得西班牙人D英文特別差咁 除左法比呢D係英國好多年之外

18 month loan

最衰今個無英超 son咁快返去

最衰今個星期無英超 son咁快返去

好似唔知睇過啲咩統計，西班牙佬啲英文係差啲，荷蘭人就講得最好
當然係唔計英國

因為西文泛用性高，本身唔駛接觸英文？9估

好彩打熱打得快 son收皮返來了

我諗同語族有關掛

搵到呢個網，藍色高分嗰啲除左芬蘭、斯洛文尼亞同比利時嗰4成幾法語人口之外全部都係同英文同屬日耳曼語族，啲意法西葡語嗰啲係羅曼語族嚟
我估咋

18

租借費幾多

未知

Last Saturday's @Arsenal-@ChelseaFC Chelsea match on NBC is the fifth most-watched Premier League game of all-time on US television, netting a total audience delivery of 1.35 million

美國隊長effect係咪開始咗

Chelsea Soccer Club

Oscar返左聖保羅

on9

人地祝聖保羅生日快樂咋

我get錯 ？

屌柒撚左

Aniversario，唔識葡文都估到掛...

得啦得啦柒撚左我會認
似撚得你改新聞改錯唔撚認咩

發爛渣

鼠囝做咩都入晒我數 你咪繼續柒囉傻閪
群埋波台狗係咁上下質素

粗口都無講句，話佢錯就起晒鋼 躝返出去uu me me 扮凍啦

嗰幾下kill pass

如何回到當時 猶如Moses翼衛的那時

印西瓜定夏狗好

m朗twitter

AS Monaco Sporting Director Michael Emenalo has been sacked - Leonardo Jardim didn‘t get on with him and VP Vasilyev thought the work he had done was bad (RMC)

回家吧

開始同情朗了，明明係我車啲球員嚟，都要俾啲球迷噉樣鬧法
支持朗

下場朗同CHO應該正選
咁去到下個禮拜三應該E33正選
英超正常了

Willian, Willian, Willian Chelsea’s baby (Chelsea’s baby)

I got to tell you a little something about yourself (self)

You're wonderful, flawless, oh you're a sexy baby(sexy baby)

But you walk around here like you wanna be someone else (else)
Treasure, that is what you are

Honey, you're my golden star

You know you can make my wish come true

If you let me treasure you

If you let me treasure you, oh

啲霸氣真係

不如襯住足總杯
試吓張阿朗素移入去打中堅

減咗個肚腩先講啦

不如打中鋒

不如打龍
還掂高過KEPA件矮撚

ho ho J

我老母都救到啦

認真古圖》kepa

伯母咁好身手

自從佢比人針果幾場之後
沙蛇應該有叫佢要再練練啲短傳
呢段時間話短唔短話長唔長
但係已經咁快有成績出黎比人睇
睇得出佢經平時訓練真係落好多苦工

西女人成最大贏家

49000 vs 妓

睇半場瞓

肥狗恩食到柒頭達啲big chance 前四好穩陣

好耐都無見過全能到仆街

會長仲好勁

阿狗今日d默契差到

有無人知波叔依加係邊間球會做

真係全能到仆街

阿狗條後防廢到 係咪撚9會長

點解我地個日唔係呢種後防

會長

傷左sokartis 不過獌過中場都好輕鬆

Lkk

阿狗攻番起個勢又唔同哂

一出嚟立即有威脅

死阿狗搞到會長比人中出

ock都不經不覺3張了

不如簽佢返黎比佢榮休啦

27咋

曼聯再咁連勝落去
又變返倫敦三隊爭一個前4位
三隊輪住柒

我唔覺得so b咁快input到戰術落去
依加只係獌連球員個人質素正常表現黎
就咁睇都係唔夠穩定

但人地前中場好多勁人
戰術我地咪又係咁上下
強隊比人壓到防反 弱隊鳩猜等運到

獌中前場人腳太勁

希望打返起士氣，之後keep住咁積極就好

獌>阿>車

而家有西瓜唔駛打假9咁都拎唔到前4隊波可以摺埋

邊有得咁計
用鏝城標準我地咪 冠軍

蜜月期唔會完嘅咩屌
近幾場都睇到獌已經冇咩貨賣啦，下下靠個人質素走得幾遠
琴日個場除咗第一球，另外兩球都係空晒嘅反擊
第二球最誇張，三個打人兩個
之前車打阿個場我都話，縮後搵兩隻快翼打反擊都夠，阿兩個閘位打到翼咁，根本任人爆

阿 對 車 果場唔可以作準
果場係沙狗戰術比Loki完爆

幾時續約啊撚樣

kante bb越來越全能

Bleacher Report claim Hazard is prepared to sign a contract that ties him down to Chelsea until 2024 unless Real make an offer for him.

Real are said to have not been in touch with Chelsea at all this term, despite the rumour mill going into overdrive.

And it is asserted that Eden Hazard can be expected to re-enter talks over a fresh agreement if that remains the case.

Hazard would apparently be genuinely happy to stay at Chelsea, with a renewal possible towards the end of the current campaign.#CFC #EXPRESS

True Blue

咪又係要等

好似修左身喎

瘦恩

修左圖咋

Next season

Pulisic Higuain D.sterling
Mount Jorginho kante
Emerson amapdu rudiger James
Kepa

Mount 未ready la

這個男人會戰勝歸來！

懷念傳奇 ememleo

Victor Moses
‏Verified account @VictorMoses

Delighted to have joined @Fenerbahce 💯 A huge club with incredible fans and an amazing history 💪🏿 Can’t wait to get going! 🇹🇷
I’d also like to thank everyone at @ChelseaFC and I wish the team and the fans the very best for the future!

MarcosA. Morata Moses

人稱Triple M

車路士最強3人組

How about
Hazard H.Kane Higuain

請沙狗尊重民意
隨住干地3後時代既完結
阿朗已經負作用
請Sup阿朗換艾馬臣上正選

玩fm都即用emerson
又快又識帶波crossing
Fm數值體格都唔差

見到蘇斯克查咁勁
就知教練最大嘅任務一定係管好更衣室

Example

今晚8半可以睇打比郡

Reddit?

I love 金章安
認定你是朋友

前題係你隊波夠料可以自動波
獌前面3件+普巴

山狗琴晚咁都唔剷草
都算比面

Kante真係唔話得
自己出錢搵sala

?

哦曾經喺Caen 做過隊友

Sor，唔係搵，係調查單野
係隔離post見到

希望可以永續Triple M

仲鳩過黑色三連星

Fm emerson好撚勁
助攻王

Mason Mount
Mateo Kovacic
Eden Michael Hazard
永續plz

我都係等link

Respect

完美嘅性格
可惜身高，樣子

有錢就靚仔

佢同馬達都係好好先生，但都無女

連LKK都兩球助攻 真係成隊咸魚番生

疤買個隻de jong
好似幾勁

球王片睇得出好夾控傳...

Ajax 兩大幻幻之一喎

比巴狗講到無料咁

買到de ligt 都j死

佢想跟de jong一齊去疤

好彩唔係比哥狗買到

依件買到一定要買

Who need De Jone and De Legt when we have Billy Gilmour and Ampadu?

我地想清果堆全部都係英人HG位
法比 雞屌 摩西 飲水, even 巴鳩利

fifa有得用西瓜

咁快？

艾文拿路買高路雲買到俾人炒
Marina隔空都贏

買Lewis Cook,Wilson, Chilwell, Wan-Bissaka
一野補返晒 仲有自家啲本土幼幼

唔止啦
佢仲玩權鬥鬥走左jardim
不過佢搵返黎個個享利唔撚掂

以前都玩過權鬥啦
2011/12鬥走左韋建士自己做助教
間接搞到安76俾人炒

on9，100m都唔夠買齊呢班人

我轟早幾年都買咗幾百m 啦

又冇風聲了 法比個位點

有冇人覺得我地應該買番ake
用ake搭天神

青訓

你講u18?

呀含

希望下季陣容

Odoi tam 切
mm 黑衣頭 殺龍霸
moses ake 天神 rj
bulka

連登手足：黑人係無辜的，一切都係真里奈錯🤣

黑人淨係信法國幫買埋堆垃圾返黎已經抵屌，除左簡迪

懷疑近幾年d垃圾水貨收購
黑鬼應該有份

不過班青訓同佢關係幾好

黑公咁快由高位打返落地底泥

軌咪一樣有 bid 高路雲

odoi tam 梅
mm chalobah 切
ake 含 天神 rj
bulka

moses是多餘的

希狗聽晩入唔到三球自己好躝

達狗上場都梅開二度

咁佢踢到好反唔到

放心 遲啲搵日一場唔掂 實又成班上返水 十八代都叉埋佢

轉會連風都無埋 應該已完

佐狗後備？

簽左first target 收得工

Happy birthday to Jose Mourinho who turns 56 today.

傾緊pjanic

唔係pirlo同xabi alonso出山咩

比個拉比奧柒J下得唔得？

搵鼠報幫你, 要美斯都得

鼠報都無得J 無晒news

不如請Jose 做體育總監啦！

肥恩應該唔識用SNS
淨係打下emoji hea post

返嚟捧盃

BREAKING: Cesc Fabregas ready to re-sign Chelsea on loan after Henry depature. [BBC Sport]

好明顯係經理人管啦

lkk細佬去卡數, 體測完紐唔要

Had a medical. Newcastle called it off for medical reasons. Italians say financial issue.

借都有financial issue 好撚慘

Chelsea set to sign "New Pirlo" Sandro Tonali in next 48 hours. #CFC

Welcome

大口狗

Welcome 拉比奧柒

Welcome back cesc

原來真係會體測fail

未聽過爛牙fail?

Gianfranco Zola: ‘I am sure Eden Hazard will pick up the same good understanding with Gonzalo [Higuain].’ 👌

大家都有肚腩

Nothing to see here, just an @nglkante triple nutmeg goal! 🔥

我轉MV部門真係好得閒

偉利安個啲都係咁㗎啦

我轟

反安含家剷

Mm好靚仔，依加我車越嚟越多靚仔

有冇人睇緊撚伯

我有無正選

上場愛馬神最後過人傳中比豬sir果球靚到仆街
可惜豬sir入唔到

冇

Cole估唔到仲未退休 想當年護空門勁到

m朗勁過a高

M達勁過巴哥

打吡果場個鏡頭

Emerson=垃圾版del Horno

做咩畀人換走咗

廢囉，成11月打後都無表現

畀個wilson搶曬鏡

打比郡有冇link

Mason Mount已bust

撞牆期姐

利狗又有好嘢

車區又玩厭一件玩具

可以加入 loan 大軍

咁啱急屎姐 十扑mm

CHO+15m換Harry Wilson

利狗自用唔好

Harry Callum King Wilson
一個等於兩個

紅牌

切今日復操

係咪已經唔會有人再信鼠source?

鏝果場踢斷角球旗

miss左 點解會斷

Walker底線出波踢到

神救

Tam jai又入

譚仔夠班做後備未呢

有無人睇緊pulisic

隻barella真係麻麻=.=
唔值50m

睇佢坐冷板？

個陣佢同鏟雪佬兩件plan b 比都係鏟雪佬好D
而家冇左鏟雪佬

btw 西女人饑餓行銷法下簽到呢隻都係會有人J

50m買個後備我寧願用飲水

但zolo 派路呢d對佢好高評價

睇過佢球王片，唔算稱得好勁 ，2、30m可以考慮，50m真係太貴

FM買過條友黎用幾好用
但現實D球王片好麻麻

德甲啲波好爽

多仔個hakimi 勁到

幫佐仔平反

德國安永佳真係又靚仔又勁 唔傷真係可能做世三

蝗啲借將嚟

咁都有負評

想簽利華古遜個kai子

新kdb

蝗要硬佢

佐仔踢左咁多年好波 黎到都比人屌成咁

又係鍠嘅

呢個真係勁

利華Leon Bailey, Brandt同Kai都

好心買下德甲人啦 成日搵意假

咪買左美國仔

車迷：唔值

煙鏟係意粉 實鍾意用番自己友架啦

想睇拿狗同米蘭 但3點

3點半

Nicholas Pepe,
Age: 23
Nationality: French / Ivorian
Position: RW (Attacking Mid)
Club: Lille (Ligue 1)

Goals this season: 15
Assists this season: 7
Goal contribution: Every 89 minutes.

And Chelsea FC is ”the only club in England he would sign for“ and is considered a dream.

新夏殺

今時今日竟然會有球員對垃圾車起痰

科特迪亞 成個國家都鍾意車仔 不意外

段片好似2017 但twitter比人拎番出黎講

Callum Hudson-Odoi 89 💙
Ampadu 88 😮
Mount 87 💪🏻

rlc where

鍠而家全力追夏狗

快D比100m黎買佢

邊到睇到

係就快d lan唔該

有冇人睇緊拿波利

As English: Real Madrid to go all out for Hazard after ending Eriksen interest

點解de jong 75m會影響大力神身價 ？

100m+isco 考慮下

hawks話佢今季留隊

篇文話驚通漲 應該係佩雷斯度縮

Callum Hudson-Odoi has put in a transfer request. He wants out. Bigtine. He is fed up. #CFC

Callum Hudson-Odoi has handed in a transfer request at Chelsea. He wants to move to Bayern Munich. #CFC

Hudson-Odoi wants to be a Bayern Munich player. It might be hard for Maurizio Sarri to select him in the FA Cup tomorrow based on his increasingly strong stance. #CFC

[@Nizaar Kinsella]

應該真係走了，所以就即係傳買Winger

遞埋紙
比佢走啦屌

走啦仆街

見到最近閪女人買人冇以前咁古鳩寒
CHO走都冇所謂了

同埋feel到條友吹大左

斷腳啦仆街

信鷹多d

18歲黎講
其實機會已經比得唔算太少

真係想走就和平分手囉 最好有buy back

T.Hazard有優先購買權，如果Cho走收番佢咪仲好。

夏細佬一定成熟過Cho，又表過忠如果車仔想佢一定番黎，仲踢到3個位，等Cho養成完畢再算都未嘗唔係好事

不過聽講多仔好似想搶夏細佬，傾好左放美國仔就唔好搞throgan

咁耐以黎後生上到位得泰利一個 仲要有借過走

Welcome myself

Yes
如果幾日後cho仲係度
個作fake news 既記者即刻去仆街死

仲有反骨古狗

死留佢啦 博佢留低會續約

我地好似咁多年都冇人遞過transfer request
一黎就係青訓

CHO lan, Bailey in

卡吐算唔算另類transfer request

巴哥卡奴

今晚出唔出CHO就知係咪真
篇嘢話佢主動要求唔打+出TR

依件比比唔撚識傳中，唔多睇好

不過ig尋日先出左CHO同希古恩夾既j片

Long time target Bailey???

Thank you and goodbye Odoi

錯腳內切翼

車路士危機！曝沙利和悍將激烈爭吵 藍軍又亂了
新浪網 2019-01-27 09:18:23

AZP和沙利發生了衝突
車路士今季開局神勇，隨後卻陷入不溫不火的狀態中，甚至於，近期車路士還遭遇了危機，主教練沙利和球員的關係出現了嚴重問題。
《泰晤士報》透露，在車路士0-2輸給阿仙奴之後，沙利和球隊大將艾施派古達進行了激烈的交流，這次衝突，發生在球隊集體會議上，AZP並不認同沙利的一些做事方式。按照該媒體的說法，AZP今季一直反對沙利在公開場合批評球隊。
在輸給阿仙奴之後，沙利猛烈批評了車路士球員，沙利說道：「我極其憤怒，而且是非常憤怒，這場失利是因為我們的心態，我無法接受，我們在對陣熱刺時就有相似的問題，想要去激勵這些球員似乎是極其困難的事情。」

AZP不滿沙利公開批評球員的做法
很顯然，AZP不讚成沙利如此對待車路士球員。更讓車路士危機顯現的是，沙利還和夏薩特之間的關係也出現了問題。不久前，沙利質疑了夏薩特，他表示：「夏薩特更像一個獨立的球員，而不是一個領袖。」
不過夏薩特對沙利的這番話很不爽，他公開回應：「無所謂。我不在乎這些。我只會踢我自己的足球。教練說了什麼都沒什麼影響。我只會專注於我自己的足球。」看起來，沙利大有對更衣室失控的危險。接下來，他能扭轉乾坤嗎？

Thank you d 咩

報果個係車隨隊記者可信性高好多

yes

希望奧狗斷腳

記者都可信性高

如果係真就雪到完約啦
比哂機會佢都扭屎忽

馬迪

BBC 都報埋奧狗遞申請了

奧狗呢條撚樣 未成名已經咁大袋 送走件垃圾把la

nizaar都唔識

奧狗仆街死啦

屌你老味 fax 機+ 龍門訓練ready

屌 沙利已經好忍手啦都

支持賣了，40m+future transfer fee，賣比英超隊要收返佢40%轉會分成 is ok

當自己係麥巴比
講真，咁既歲數都算多機會俾佢啦
自己一味心急

佢有麥巴比咁勁一早爭贏正選啦

你地之前先話俾得唔夠多機會冇理由要人等班老野退晒先上
而家一遞紙就轉晒風向😂😂😂😂😂

要人直上一隊常規正選既又係你地
而家遞左紙就話人心急
神又係你鬼又係你

因為而家已經多咗機會+應承咗會更多機會囉

1. 因為佢只係係英冠有亮麗表現，打返英超變返人一個係叫做正常過柒頭安少少

2. 最近高層冇好似以前咁閪，賣到40m隨時又買到個好翼鋒返黎

3. 用人不疑 疑人不用，不忠者不要

打阿記果場都知真係未係正選料
幾下d決定勁差

為左反安咩都講得出

收皮啦我之前話柒安最多咪玩多一季
你地就係咁屌唔應該等佢要直接而家做正選

原來之前都覺可惜 但今次真係幫路落 明明高層教練 元老都出盡力留佢 但佢點都要走 真心覺得佢唔係非留不可 咪走囉

雪得
狗黎

以加所謂多左機會未又係得英超61分鐘上場時間
柒頭安廢撚到22場扣撚哂佢d入球助攻
隊波只會少5分根本仲要等多季件垃圾
係哂緊成隊波時間

Next Topic
［奧狗斷腳吧！］

如果真係遞紙
就高價先放囉
£60m + 高分成 or £40m + buy back
拜狗無錢就躝

Deal is almost done after Callum Hudson-Odoi has handed in a transfer request at Chelsea. Transfer fee is up to $41.5m by Bayern Munich. #CFC

賣隻25狗 + 英超冇咩表現 + 賣去西甲非本土對手

41.5m又抵到爛